覺唔覺，pt返工再pt讀書係一種享受？

Fulltime返工，夜晚返學進修，應該好多人試過，呢種辛苦真係非筆墨所能形容。
唔知有冇巴絲係pt返工再pt讀書？

本人已失業七個月，打算搵兼職了，ft應該好辛苦又難就時間...

番工番一至六
每次番5個鐘算唔算ft

唔知
不過我寧願一星期三日，每日10個鐘

其實我見過醫管局有份part-time，真係返一至六每日5個鐘

我試過，不了

試過，衰過番Full time 工

除左收入少左，有咩唔好？

番完一日工重要上堂 唔係個個頂到 我估好多人都頂唔住上堂訓左

個陣上master我都以為好多人頂唔住會訓

點知係無人訓 全部個樣好似喪屍咁但仲係撐大眼聽書

搞到我都訓唔落